有冇按摩槍好推介？

呢幾個月不斷咁出黎遊行抗爭，搞到成身散曬，第二日仲要番工，真係好攰。
宜家想買按摩槍舒緩下啲肌肉，有冇巴打好推介？budget700-2000，力度要大，肩頸為主

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

自推

唔識幫推
但樓豬千祈唔好係頸到用 唔可以的

屋企有支THERAGUN, 家人話好好, 不過我未用過, 好似$2XXX
話唔可以用落d動脈度,巴打留意番

使用時一定要避開這幾點：

腋窩：腋窩充滿著淋巴組織，強烈的震動可能會造成淋巴發炎或神經受損
頸動脈、股動脈：按摩槍的衝擊太強，會導致血栓的出現，這些血栓可是會讓你中風的！
關節：按摩槍只能用在大肌肉，絕不能用在脆弱的關節上，一個不小心關節裡的軟組織和韌帶就被震傷了。

去屈人寺買周瘦娜代言既休足時間(記得買深藍色有凹凸粒粒果隻先有放)
一盒好似平均50
一盒記憶中有3包, 每包有4塊
每次夢遺完/去旅行行撚到仆街當晚，都係當晚貼一對係腳底，第二日無晒疲勞感

萬試萬靈

肩頸真係好鬼攰，又唔想揼骨

支支牌子都話自己最好，完全落唔到手，宜家就係想搵用過既買家分享下自己個支如何。亦都唔該曬巴打既資訊

THERAGUN最大力，得佢先夠力

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

我原本係淘寶買，集運倉唔簽收電子產品，寄唔到番香港

已推

THERAGUN太貴，過左budget，有冇巴打Booster同KingMagun？可唔可以分享下

Thank q 悠芽